## Splash Presenter

> ## Regras

1. ✔ Chamar o LoadCurrentAccount com a chave correta
2. ✔ Levar o usuário para a tela de Enquetes se tiver dados no cache
3. ✔ Levar o usuário para a tela de Login se não tiver dados no cache
4. ✔ Levar o usuário pra tela de login se der erro ao carregar dados no cache